# อดีตผู้สร้างเผยไมโครซอฟท์เคยเจรจานินเทนโดกับโซนี่แต่ล้มเหลวXbox #
Edซึ่งทำงานกับไมโครซอฟท์เมื่อปีและนำทีมพัฒนาและต่อมาก็ได้ลาออกในปีได้ให้สัมภาษณ์กับเว็บไซต์เมื่อถูกถามว่าไมโครซอฟท์เคยคิดซื้อกิจการนินเทนโดหรือไม่เขาก็ตอบว่าเมื่อตอนมีแนวคิดทำบริษัทได้เชิญชวนให้นินเทนโดมาเป็นคู่ค้าแต่ก็ถูกปฏิเสธต่อมาบิลเกตส์ก็ได้พบกับโซนี่เพื่อเชิญเป็นคู่ค้า
แต่ก็ถูกปฏิเสธเช่นกันส่วนการซื้อนินเทนโดนั้นเขาไม่เคยได้ยินเรื่องดังกล่าวเมื่อหาคู่ค้าไม่ได้ไมโครซอฟท์จึงพัฒนาเองและเปิดตัวในเดือนพฤศจิกายนปัจจุบันนี้ตั้งสตาร์ทอัพชื่อและกำลังพัฒนาและให้อยู่ในรูปสามมิติที่มาผ่าน
Ed Fries Xbox IGN Fries Xbox Xbox Fries Finger Prints World of Warcraft Minecraft IGN WinBeta 